前線戰略: 得一個方法有機會贏黑警

全民水槍裝墨水，墨警有水炮車，我地有墨水槍。黑警咁猖狂係因為帶晒頭盔面罩認唔到人，佢地都好撚驚比人影到個樣。 用墨水水槍前線作戰時射尻佢地眼罩。

拋磚post

推

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷而唔係遊行集會

一陣又話水槍係攻擊性武器

Push
墨水槍又好
漆彈又好
聖水、魔法都好
全民都帶d物資俾前線！

基本上人而家就算人你冇武器，黑警都可以隨地執d野話係你架啦，所以冇關係

目的就係要黑警除眼罩面罩，等佢地濫權打人會收斂啲，再黎就係可以日後公審

射鬼到咁遠

其實打就要針住佢地最有信心最自豪的野
捉到, 拆裝再即場燒左佢

入到10米範圍唔被捕算你嬴，仲話用水槍

漆彈好似講左三個月

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

點解咁耐都無人用

油漆彈槍犯唔犯法？

廢偈油

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

北風和太陽的故事